有冇人秒回下我

今日做旅行狗

狗姐

收到！

有冇人呀有冇人呀

me
me好樂意

酸妹

去狂食野
正啊

薯薯 你扮緊工呀？

剛開始炸

頭先做到好眼訓

4

狗姐去台灣 搞到我都好想食碗牛肉面

唔記得加密

上面都有講

過嚟食！

Hello

未做完功課呀

幾時做完呀

永遠冇做完既一日 一份接一份

好似返工咁

exac7ly

真毒報到

浮巴

[member]我無朋友到今年淨係去左一次超短trip[/member]

開心些牙

咁又一日了

豬豬俠

係到

番工愉快嗎

都幾愉快，係攰咗啲

番工同愉快，大纜都扯唔埋

笑死，可以好愉快

何方妖孽！唔好係到呃神騙鬼！

好羨慕番工開心既人

平日都有客？

今日多客到傻

放工仲有力行街咁堅

我都無行街

叫左花哥木

花哥

其他人阿

你地好

狗狗！！！！！！！！

做咩呀

辣妹

以為你掛住玩唔上黎睇我地了

你食玩睇左咩呀

邊係

做咩

早

可唔可幫我留意下邊到有金證模型

咩黎

夾公仔

冇留意開唔好意思

唔緊要 有咩好食既都介紹下 影下相上黎

柴灣隱世美食 ？

你過黎我帶你食又點話 包你食完荷包多幾張紅衫魚

堅定流呀

梗係堅啦

巴打你都算係老手#352

睇錯

咩意思 唔明

我睇錯左 以為果個係拿員編號

唔洗打工咩你

番到樓下 唔想上去

收23:00

咁夜

朝9晚11先係打工仔生活

狗狗

我係度

去咗邊到行阿而家

蜘蛛 餃餃

你地食左晚餐未呀

一齊食緊啊

同邊個一齊

吉野家邊爐ing

同我囉

你地就好啦

點解

呢個係咩玩法 明目張膽

我唔記得咗

你唔記得左乜野

秒

好多書要溫 好多數要計

封埋你把口

Hi

點了

叫下春

抵你有女

快

冇呀 呢到得豬豬俠有女咋

救命啊 我傷口好痕 好想R

屌你老母

咁惡

死左去冰

大家聽日有咩節目

自閉

花哥話要 ，你仲唔請伯母出黎

我媽子煲緊劇喎

唔叫

見我潛水就知

試下叫埋

好快又會潛了

埋口係會痕 唔好r

想搵野做下 但唔知做咩好

救
命
啊

好
痕

Why sin

忍住

想摺埋

媽咪啊～～～～～～～～

-.-

阿嬸

頂你個肺

點蟲蟲蟲蟲飛

sin mo

Real

好過冇人理你

You too

正皮

勁了

多謝

123笑

蜘蛛仔去左邊

我就好年輕

屌7你

乜
你有女仲搵我

真喎

人地有大把女女

教我

你食屎啦

第一 你冇佢咁型

收撚皮啦

好惡

抵你有囡

屌女數+1

冇

屈撚到斷左

3+1=？

我講緊蜘蛛仔wo

溝女為左屌？

厲害了 我的雲！

仔都係

抵你冇女

真係幾勁既

想屌靚仔

秒回咗又點

我仲傾緊

開心啲

岩岩真係 嚇一嚇

真
羨

高手

中山

好攰隻眼

今晚會唔會早訓

唔知

hi

狗狗仲唔訓

未呀 唔眼訓

早啲訓！！！！！

點呀

咁你依加開心？

翻工狗唔洗訓？

狗姐好叻

開心

係 去咗旅行

又叻

早晨呀各位

今日忙咩

好悶啊

餃

仲讀緊書咁開心

你好

韓假

無話一定要返ft嘅

咁我都係潛水

再見了

生活充實好緊要